[Netflix Marvel] Jessica Jones Final Season

"Everything changes, and nothing really changes. People die, new people are born, and we exist in between." The final season of Marvel's Jessica Jones is coming soon to Netflix.

咁悶快啲完左佢啦

JJ唔算悶啦，S1同Kilgrave對抗，S2同老母對抗，好好睇（係Trish煩到仆街）

S2悶到仆街
啲角色又on9

真係好悶
睇到訓著

trish先on9

睇到第4定第5集棄左

幾時出新

好正 好想同佢做愛

就快宣布

真人大咗肚

射晒落bb個頭到

巴打cls

今季trish有左power 應該會更加煩

6月14日

可唔可以skip左佢

完埋呢季應該又俾米奇老味cut鳩埋啦？

DD,Luke Cage

Netflix Marvel 最後呢套

wiki話6月14出

Yes

daredevil最可惜luke cage仲諗住可以睇佢遊走黑白2道

LUKE CAGE第二季好好睇

Bushmaster 型到仆街

型撚過黑豹

同係黑人英雄主題，我鍾意LUKE CAGE多過黑豹，可惜MCU無劇集英雄位置，連一啲彩蛋位都無

JJ依套野得S1後半好睇
S2悶到仆街, 得DD同punisher係好睇
今季唔多睇好

睇唔睇好都好，最後一套Netflix Marvel，好好珍惜

竟然係Foolkiller

最後1套marvel

英雄啲Suit 嚟講，Netflix 都幾懶
基本上得DD有整出嚟係靚仔
Trailer Trish 套suit 柒到
唔知會唔會有Final version 啦，但IF連suit 都冇，應該唔會輪到佢

JJ套suit show一下過場就算

咁柒咪搞

除非你話想睇佢好似原作著呢件野俾Killgrave玩弄

JJ 嗰套肯show下算係噉啦，一來柒，二來著suit唔合符人物性格。
但IF 同 Hellcat 有晒著suit 嘅理由，係死都唔整件好睇嘅畀佢哋

著昆侖對打嗰件都好丫，下下都danny rand出任務

Daredevil S3 結尾太完美

好難超越
冇續我覺得仲好

Kilgrave, the best villain in MCU

冇心情睇

可唔可以去disney+延續呀...

剩係daredevil同punisher

Kingpin: Am I a joke to you?

S1 有david tennant帶住，起碼有兩個看點，好既劇集要除左主角仲要有幾個角色帶到戲。

Krysten Ritter透露最終季：「我們不會留下懸念，我們有其它電視沒有的充分餘裕，為這段旅程作結。」

King Pin先the best

s1明明好好睇
s2飛住黎睇都悶到捱唔到完季

鼓勵巴絲們聽日上完街先再煲劇不撤不散！

Trish

如果Trish係壊人, The Punisher點計?

事實上
Jessica、Luke、Danny都唔會鍾意Frank
得Matt同佢傾到下計
動機同行為上
Trish同Frank無咩大分別
最大分別係Trish唔係主角

Trish 自我控制能力不足啩，同埋廢啲畀人捉到
正如Frank 都坐過監，係之後走甩啫
其實都係搵個位，搞到Jessica 睇落再慘啲，令套劇黑暗啲

如果Trish識到Karen
可能Karen會幫佢

I saw D. Tennant doze off at a library 📚 in real life🤣 He plays Kilgrave in the TV series

其實都無話咩壞唔壞人，主要原因係Trish已經out of control.
salinger叫做仇人，個警察就話錯手大力左，燒屋果個就high大晒。

Frank都係動私刑，但角色塑造方向明顯差好多，frank多左D家庭，苦衷，同埋被追殺。Trish就只係一味想做hero。

講真，Trish殺果D人，Frank分分鐘嫌細case廢事理。

Kingpin>Kilgrave=Bushmaster=Bullseye>Cottonmouth>Jessica’s mother>Nobu>others

睇到第四集，感覺唔錯

真係成個Punisher咁

trish 好煩膠，明明s1仲好正，但佢一季衰過一季

上季痴鳩線，同cw Iris felicity同級

今季trish戲份感覺上多過jessica

S2揾唔到邊度可以睇返...有無中字既LINK...唔該大佬們!

Netflix

Luke 出場吹水

最尾算唔算懸念

好似冇人討論今季

今季都好睇呀，可惜完喇

出劇嗰日風頭火勢冇人討論好正常

都係今日又係